====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aujourd ' hui , il participe aux études en amont et peut chapeauter une équipe de concepteurs en tant que chef de projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

